只有熱戰 香港才可獨立

請各香港人使用各種方法
務必使美國或世界出兵終蟈

香港從來都係打仗先旺